老鼠芬：由政府中央管理強積金

正所謂我既錢等於黨既錢，黨既錢等於黨既錢
共產時代正式來了